「突發」燉柄強計劃探望重症警員

「突發」燉柄強計劃探望重症警員

鄧柄強帶隊計畫今天中午探望正在插喉的警員。更多詳細消息稍後公佈。

單野好似真，收到風醫院今早開始已經嚴陣以待。

推

探嚟有乜用,做show咩,有心就捐肺啦

zoom隔空探訪

快啦

警長報恩

做show就梗架，希望同行所有狗隻中招

仆佢個街曬撚曬d保護衣

集氣
希望成為探望警員群組嘅第一人（確診）

15秒

3萬 thanks!

浪費保護衣，阻住醫院做嘢

落777 面，特首都視察民情

浪費ppe

都「未」視察自膠

唔知到時佢會唔會有啲病毒洩漏風險呢？意外好難講，中埋就真pk 鄧，
#三萬 thx
#一哥帶頭

同埋有特權啊？？？？
其他人都唔俾探就你俾探？

唔好咁講，始終都係一份心意

呢位同事 (散仔得號碼冇人講得出佢咩名) 你放心去啦, 我地呢班大蛇會趁你老婆架喇

而家醫院普通探病都唔得
更何況武漢肺炎？佢憑乜

我正想咁講，又浪費幾多套PPE

靜d,等佢探完先

探乜春，入去陪佢啦

留番係大酒店先探啦

特權階級果然唔同
第一次聽過武肺確診咗都仲可以探得病 鄉黑強為咗做show究竟可以去到幾盡!?

其實點解可以探？

提提大家，記得登記

黑警死全家啦 ， 3 萬 Thx

Pk Tang 探完係咪隔離番14日

最多比你入到醫院開video conferencing咁探，點會比佢地入icu

支持

一定唔可以死 留返條狗命做個廢人

集氣 打死人去見閻羅王

拔喉儀式？有冇Live

就死
點都要做吓show

算啦

醫返都side弱肺

呢個真
探病又要浪費保護衣

市民無得探病
黑警又有特權？

你隻曱甴王 唔好戴口罩呀

最緊要人有事

中撚埋招就岩啦

而家可以探病咩
班popo真係可以無視法紀到咁

嚴咩姐攬炒病毒專搵藍血人遲早都會中既咪早啲

傳染埋PK鄧

一定要中

真係搵的醫護黎搞

支持

中中中中中

中多幾隻有排探
慢慢做show

最緊要你有得做

LEE款擦鞋仔最撚怕死
不過唔去唔得呀
下面班友散散地要做下戲表演：大佬撐你既
唔係邊個同你做埋D陰質野

如果天有眼佢一定會中埋招

希望佢入到去唔好唔小心自己瀨埋野

要佢永遠守秘密

比啲假嘅佢着

比習近平更要特權？

探病？佢以為自己係李克強定習？

小強做show最叻
但呢類中共狗出賣下屬都係最心狠手辣
佢出賣警甴保官位已經係事實
可憐蠢到爆嘅曱甴警入晒陷阱都唔知

見最後一面啦去

黑護請準備病毒迎接強哥果地喇

又晒野，香港PPE得2個月stock咋
留俾醫護用啦
Pk鄧入到去識醫人啦
仲要一班人入去阻住晒

一係惹埋肺炎死就差唔多

識玩就緊係拎佢同習總比較啦，炳強都落埋場，習總你呢？隔空咋

白粉強

希望鄧炳強共享武漢肺炎榮耀 #最緊要人有事

最緊要人有關事

插緊喉 又同唔到你講野 明顯都係穩住士氣

公道講句 如果佢零PPE入去探之後即刻返狗總同其它高層開會匯報返個情況 咁又無理由阻佢嘅

快 全部去探 警員需要你既支持

攞黎搞
視像探就算啦

帶隊？

有冇諗過佢所謂嘅同袍想唔想去？

過去拔喉

有特權？

一定學甴總用個mon啦

呢個真

46歲警犬臨死做返啲好事 扯pk鄧口罩保護衣 噴佢口水等佢一齊死啦。

視察下環境 遲啲到佢自己 起碼都知咩環境

應該就死先有得探病
三萬thx!

去問重症病人：你死得未呢，床位要比其他有需要既人用架！

普通病普通市民都唔探得
點解佢就探得仲要重症

黑警會大佬真係好愛鍚自己啲0靚

公子獻頭？

真

應該探！唔探點三萬Thx呀

當正自己小丑維尼出巡

中埋就正

順手惹埋抦強

惹埋病毒翻出黎就好笑

你點知的

武漢肺炎加油，醫護加油，機會黎啦

32000 名 THKS

獲得鄧首長接見，可以安心上路了

見警長最後一面

佢大撚晒？醫院宜家唔比探病，任何人都冇權

要握手呀！！

中呀

惹埋佢就啱

同盧醫生一齊計劃

最緊要人有事！

唔撚好著保護衣呀屌你
入得去就要中，中咗先叫共渡時艱

阻住醫院正常運作，搞著啲醫護！

下一個到佢手足做野

屌 咪撚加重醫護同醫院負擔得唔得

不嬲軍頭先最大

source？google搵唔到。

家屬都無得探

入左去之後鎖撚住佢

武肺病毒 今次香港食粥食飯靠你啦
醒醒定定傳埋比廢炳啊

咩料，醫院停咗探病好耐

佢真係好攬佢班狗

先唔好講係咪popo，入左ICU仲有得探病？PK只係搞亂醫院秩序喎

見到面打個車輪先啦

傳染埋畀PK鄧就正

同問

特權探病
三萬THX

我就睇下佢點入去

所以佢好得班狗心

真係無謂無懼喎

為咗做show 可以去到幾盡

人哋屋企人都唔探得啦應該

乜Source都冇都吹5頁，拉

明顯做Show

臨死都要被人利用

份糧包埋

慳返個口罩送儐先用啦

將啲菌惹埋俾佢

好順手染病

皇軍大撚晒㗎嘛

仆你個街 真係有特權呀

唔會啦 緊急級別 唔俾探病嫁

集氣🙏

隔仲個moon探

不如柒婆都去探病

有心就訓埋喺隔離床啦

死啦去

中埋招pls

做show做到好核特，icu每次最多得兩個人，鄧炳要帶成隊人探，差佬又特權

探病咪屌佢浪費ppe

探耐d

好似盧寵茂咁啫

笑撚咗

快啲死

Push

我都係諗起呢個

希望啲器材唔生性漏氣

3萬

最好中埋招

先不討論佢探訪的目的
呢種病根本唔適合做探訪
傳染性太高

Pin this

死得喇？

未入過icu,苦處未算苦
柴頭在冷笑，發現浩園路

留耐啲
你d 狗仔咁乖要探幾個鐘架 零隔膜探病

一變四
四變十二
來到三萬更加開心

三萬隻 鄧小強 死快啲 中曬招

屌佢老味依家唔俾探病架喎

係就快 記得唔好蒙面

小強真係好，想由上而下以身作則改變警隊全部都成為武警武肺警

集氣!!!!
Dklm做show

特權去探都得
不過唔好出返黎

唔好著裝就比探
要浪費醫護既裝備比佢做show 就不了

可以傳番去，希望做到突破口啦

希望曱甴強會中招

Source?

做show比啲狗下屬睇姐

一齊落地獄啦

等睇PK 中肺炎

親手幫佢拔喉？

PK : 快D講，收埋老婆係邊度？

快D拔喉

你光明正大
唔好戴口罩
病毒會懼怕你嘅正義唔搞你

喺popo 臨死前希望鄧PK可以同佢握下手，一齊影張遺照

關心同袍安危好應該姐

有好嘢冇理由唔預埋大佬果份嘅

入撚到icu咩

咁有心不如一命換一命啦

pk Tang 快d 入去索多兩下 齊齊中武肺
黑警無一個係無辜 黑警死全家
光復香港 時代革命

咁探?

如果一班人入去的話
就唔止浪費一件保護衣
係幾件
仲有N95

同埋
隔離緊可以探病？
咁其他重症的患者家人可否探？

搞咁撚多野做show
加重醫護負擔
屌你老母

唔知捱唔捱到中午呢

屌你
洗唔洗警察銀樂隊去表演?

你班仆街得罪咁多醫護，會發生咩事自己諗

護士識玩既
先將有料既水噴晒成間房先⋯

隨着越來越多狗中招，狗隊開始士氣低落

去扯走條喉呀

屌唔好靠害啦, 驚醫護唔夠忙咩仆街

病人就死先有得恩恤探病（好似係

來吧!去吧!

去醫院然後隔塊玻璃望1分鐘當做左野
賤命
不過唔緊要政府肯定會包養個廢人直到入土為安

中招就

特權階級你唔識? 明落你醫護面

再多啲

再多啲

pk鄧就係
個兩個散仔就唔得, 如果唔係就用你同我嘅錢養呢兩條廢柴

死咗拜唔拜佢好 諗緊著道使衫

比齊頭兩毛佢

入左去就唔好出番黎喇

隔離病房可以探病？

準備學主子習大大遙距探病

好啊快撚啲去

刁式探望

入病房探啦 記得除口罩喎

咁捐嗰個係良心定係狗肺

點解隔離緊可以探？咁其他人都要入醫院探下病喇

果然中大劇社出身，演技好好

落習主席面

ICU醫護分心招呼鄧曱甴, 隻狗會唔會死得更快

阻撚住哂

師承淫蟲

錫錫 叔叔抱抱

唔知警長會唔會發揮狗性最後嘅光輝
消滅罪惡呢

探啦探啦，越多狗去探越好

#三萬thanks

希望佢到時套ppe / 口罩穿嘅
又或者唔小心掂到啲唾液樣本

武肺傳染力好強架
PK 鄧你小心啲呀!

守夜個日先去
不過好似傳染病無得領屍 要直接燒

好似話特殊情況可酌情處理，例如 就快死的病人

三萬thanks

大大力吸多幾啖

希望有義士醫護偷啲病毒送比強哥

要考慮？

3萬thanks, 機會嚟啦

最緊要 唔識 正確 除衫

捐埋成set心肺俾佢啦，死咖哩啡

乜現家醫院比探病既咩？
黑警真係大撚晒，普通人自己屋企人情況轉差都無得探，黑警就拉大隊探，咁鍾意探，入埋去做patient訓隔離張床咪得囉

感染埋就好啦

刁大大都係遙距探望，你pk燉竟然想落刁大大面？
居心叵測

睇定醫院環境差唔多，下個到佢有武漢肺炎

武肺手足加油

傳染病重症點會畀外人探，條撚樣米撚做show

瞻仰遺容

點解佢有特權可以探?阻撚住醫護做野

佢真係去嘅文宣用呢個方向

PK用特權仲要冒險去探佢?
似警告佢唔好諗住死前爆大鑊多D

有冇得人手關閉負壓系統㗎?

樓主 第一時間報上 thx

班狗既口罩穿咗窿未

快撚d探
快撚d中

又話唔探得，皇軍就可以探？記得唔戴口罩呀！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

最緊要感染一班同袍 Thx

唔好野比炳強呀

抽氣系統加油

換返盒大陸假口罩比佢戴

一齊中支肺啦

O岩呀, 隔撚住佢休息就岩, 死快D

禁曬外人探訪呀
憑咩入去探人?
咪撚阻住病房運作啦
用下個腦
成日掛撚住做show

人哋做過特約

探阿快撚啲探阿 最好奶埋野阿呢條撚樣

又特權
仆街就快變香港土皇帝

盧寵物都話去武漢啦

鄧丙強 +3萬 thx

一定要探 3萬thx

學克強咁著裝保護衣用zoom做訪問

我就係想去體驗下武漢肺炎你吹咩

屌佢老母
因為做警察就有得入去探病？
除咗佢就黎瓜老襯姐

香港popo 大撚把貨 驚咩
同埋探咪仲好 一陣中埋就更happy

一隻臨死嘅低級狗 除左拎黎做show仲有咩價值
好似支那死左嗰啲 比人拎黎悼念打造抗疫故事

入得icu 探嘅都係果頭近，光榮上路

唔探啲藍絲邊有得打飛機

藍絲：你睇呀炳權幾有心探下屬

炳強中埋咪好囉不嬲都支持做大佬個班要身先士卒

死咗 會不會入浩園？

肺炎關你鬼事

一定要中埋武肺加油

支持呀 最好係隔離病房留耐啲

回力標

支持鄉黑強做Show，最好入埋去病房同患病警員握手，等佢感受到到處長嘅溫暖

依家有得探咩

係時後係醫院放

好滾動 想睇直播

加油呀武漢肺炎！

睇下自己未來有咩報應？

佢唔係唔中埋下話

有冇穿窿PPE?

咪係

邊間醫院

加重醫護重擔。講好唔比探病，又嚟搞特權，做show。

死快d啦屌你地老母死黑警

戴口罩係曱甴！
唔親身去就係當條友係套

未有source就信到十足十

捐曬膊頭啲花 個肺立即R.A.P

咪戴口罩

人地插曬喉，一齊奶埋野la撚樣！！

一齊落地獄

Hi SIR

屌你老母浪費ppe 返去鄉下執牛屎算啦佢，等陣中埋肺炎就笑撚死

黑警真係大晒
全部醫院禁止探訪

中埋招

負皮數目
係咪要畫公仔畫出腸先明

勾結外國勢力

希望集體中，缺一不可

義犬報恩

正常比唔比探嫁，係咪又有特權-.-

講到明謝絕探訪，係咪有特權係咪大撚晒

計劃都要大事宣傳 真係皇恩浩蕩

意大利死左好多神父就係因為探病

圍頭強撚識咁多咩 自己想點就點嫁啦

HA回應下，點解可以探？係咪有特權？

真黃醫護機會黎啦
噴到成間房都係毒

快啲探

探都得，唔好著咩保護衣，以示尊重

你信?
行入去乜都影唔到
喺門口出面做吓樣啫

浪費時間
探完加速死亡

阻住醫護人員做野

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

幫佢拔埋喉啦

係咪好似 習近平咁樣 遙距探病

加油呀

吉個窿

特登比個唔啱size n95佢